點解FB越嚟越多5毛但無人理？

近排唔知係咪維穩費多左，某啲FB group越嚟越多5毛，
藍黃比例就快55波啦，唔該搵人做下嘢，見一個清一個！

平時大家係FB群組見到個啲藍絲，其實好多時都係5毛假acc係度帶風向
既然係假acc，一招已經可以收佢皮，就係【舉報虛假名稱】
一旦有人舉報，FB會自動波要求佢地上傳身份證明文件，
因為5毛用假名，佢地肯定俾唔出，咁個假acc就會報廢

重點:
1.零風險，被舉報者唔會知道係邊個舉報佢，淨係知俾FB停左acc
2.每個假acc只需用一個真acc舉報已經work，唔需要好多人一齊先得，當然多啲人舉報都無壞啦
3.揀「舉報虛假名稱」會好過「舉報虛假賬戶」，因為虛假賬戶有灰色地帶，好多時FB判定唔到係咪假acc，容易俾佢走甩
3.記住要舉報完先封鎖，否則會見唔番佢個acc。

教學:
1） 打開佢嘅“個人檔案”，按封面相片右下角嘅省略號，揀“尋求支援或舉報個人檔案”
2）然後揀【舉報虛假名稱】，大功告成，等5毛收皮。

收5毛皮 你我有責
見一個清一個
阻止5毛帶風向

利申:多年高登連登cd-rom p牌仔
已經清左幾十條5毛

8月5日我會罷工

8月4大集會 8月5 全港大罷工

推，得一條友清唔到咁多架

鍵盤戰士都要做嘢

因為report成日都冇乜用已經見一個port一個

你用邊個理由report?

8月5日大罷工

見到3毛就想核爆

中立淺黃淺藍好易受3毛影響

搞罷工先係最需要民意

人唔夠就收得皮

comment同profile都有port
profile用得比較多fake account
comment就好多 post相果D就bullying多 老屈/不知真假就false news 抵比人打類就hate speech/violece
係咪fake name成功率高D

FB 投哂共, 唔會清5毛
分分鐘D5毛就係FB 度返工

豬閪伯格奶咗共好耐
仲有youtube都好撚多藍絲狗

係呀，虛假名稱幾乎100% work，其他難判定

佢地自己唔會清姐，有人port個系統會自動做嘢

都無戰場網址

推

YouTube 都好多

推 我日日都report緊

檢舉翻牆的中國網民有無用

fb
我早年已block左1千個戶口啦

例如依個group，成日有3毛貼黃絲小強圖

如果係真網民先有用，3毛係佢地俾錢請，肯定唔理啦

千人斬前輩

多啲人一齊port就好

直頭棄FB IG,甚至whatsapp
如果唔係大量用戶流失,個大中華區話事人(中國人)係乜事都無

始終短時間內做唔到，仲有好多老一輩用緊

因為....佢FB本身奶共

真係多咗好撚多
我以為係我錯覺

無辦法啦都要用住黎文宣先，唔係個個上連登

依家直頭會俾3毛追擊番轉頭架

youtube, facebook都多到嚇親人
係咪係支那運作開果堆都黎埋?

pish

有可能呀，依排係關鍵時刻，佢地要大力維穩

帝吧重組基本數萬幾加幾他中途加入人士

其實fb係咪真係會block, 未試過一次成功。。。

帝吧人換個acc再黎過真係唔出奇

所以親共page都仲存在
但反送中間唔時俾好多野俾人del

fb好鬼架
report完都唔撚理
99% 都話無違犯
收撚哂狗共錢

你用虛假名稱report啦，唔止3毛，連真acc都會中
利申:俾人port過

即做

page同comment都難port，因為判定標準好主觀
假名最易搞

Ching ho ball

視乎用咩理由port，用虛假名稱最易成功

俾人port虛假名稱，一日內就會俾FB自動封

屌好撚正, 試左自己個假AC, 即刻要upload相先可以unblock

原來快到咁

Push

About 15 minutes, then blocked

幾乎即時見效

push

ok搭車個陣可以慢慢report

毛比5毛藍絲搞到比人停左攞

我比5毛藍絲搞到比人停左攞

每人report啲好快清曬

不停report,不停屌

佢點搞你法?

等佢地3毛都搵唔到

會幫你報仇
相的話等佢審查完個acc應該仲用得

頭先report左好多人, 唔知有冇睇錯report埋樓上巴打
冇時間睇人真膠定假膠, 用殘體即report

警犬父母車頭相

無事嘅真acc大不了用身份證解番

大把啦 點新聞 oncc 向香港警察致敬 國泰 國泰港龍 保普選反佔中港人揮手區 果D 求其一個三毛順藤摸瓜就搵到好多

學到了 thank巴打

香港人係時候twitter

重要側邊好多支持政府既群組廣告，應該落哂錢做廣告，香港01同明報都好多五毛，覆唔哂，幫幫手，唔想失中間票

係呀好多大page都已經係重災區

始終短期內好難叫到咁大班人搬過去

Twitter首要目的係人人做記者
將香港情況講畀外國知

連係立場蘋果有時都會見到5毛係度留言

舉報完，好似仲生存緊

幫推

光復香港時代革命

俾啲時間佢，舊comment好似唔會消失

之前係IG檢舉超多支那帳號，一堆賣fans、賣潮物、賣豐胸產品、槍手，全部理由都係垃圾訊息，差唔多全部成功。
個D點新聞、向警察致敬、幫港出聲已經用過不實報道理由檢舉，無用。豬閪奶共的。
有線、港台、now（比較少）好多殘體字五毛同廢老留言，已經好多人打緊仗。

FB page真係難搞，所以我都唯有清住5毛啲假acc先

開返啦 我求其上網揾幅圖send 比FB, 就開返了!! 呢個AC專攞黎小5毛!

咁其實5毛都好易開得返個AC

FB無叫你上傳身份證的話，佢port你個理由應該唔係虛假賬號

淨係叫我傳相咋

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港突發事故報料區
Dllm勁多
想發洩入去大把你屌
利申:日日屌

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

會唔會官方默許

FB唔會主動做嘢，要靠人report

有冇人知其實上次擊退帝吧係點做到?
有冇可能用返同一招對付三毛?

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波

上次係起曬佢地底

但點做到?